新手養魚一問，點解養一條死一條？

水又唔飲 飯又唔食

求下你唔好再養

食啦仆街

你係咪唔記得帶佢出去散步呀?

屌你唔落水
養過都知啲飯太乾要落少少水先易入口啲

佢連郁都唔係好想郁
加左d肉引佢去食

可能係 搞到佢心情唔好絕食

我真係好想養好條魚
各位幫幫手指點下要點養

試吓魚糧濕水

啱啱濕左
跟住等到魚糧化左佢都唔去食

空氣缸

唔好虐待動物

係街市買兩條魚扮晒嘢
想玩鳩我？？

😄😄😄

呢隻係2萬年前既稀有物種，建議樓主攞去拍賣

btw 佢食開人肉

樓主正一廢柴魚都養唔掂

你真係唔識㗎喎
要落街行下先肯屙屎食糧

綁唔綁繩就睇感情啦

今日又死左兩條 唉
點先養到

餸都無，比你食唔食丫

懷疑樓主虐待動物觸犯《防止殘酷對待動物條例》,已cap screen，同報警

Cap下你點報

你唔好咁仆街啦(笑喊易毛之